39歲的喬拜登女兒Ashley日記揭示小時候被父親猥褻，還要一起洗澡

39歲的喬拜登女兒Ashley日記揭示小時候被父親猥褻，還要一起洗澡。亨特敗燈的行為喬拜登要負責任！這樣的父親做總統會提拔怎樣的人選？！會怎樣處理性犯罪者？

Fake news

Anyone can fact-check ?

兒登仔

睇唔到寫乜

莊思明咁0既樣

日本文化

亨特敗燈的行為喬拜登要負責任！

好似sleepy joe

左膠、Demo粉：右翼媒體，fake news

呢啲邊有得FC

你問Biden 都一定否認啦

佢鬼會否認， 最多夾埋左媒不聞不聽不問

Check筆跡

左膠可以話biden學習日本風俗，尊重各國文化

CNN fat check左話係fake news

唔洗fact checked 用me too啦

個仔突登影底佢老豆d罪證

筆跡專家都可以各人有唔同講法

莊思明

講fact check 嘅人無咩腦
你所謂fact check 應該要時光機返去 你雙眼見住biden 同個女沖涼先信